決定完全遺忘iz*one全情投入everglow小姐姐們..

人始終都要向前...(吃煙.gif)

但你始終走唔出PD48既陰影...

咪又係睇娜b

岩岩見到樓主執番d跌左既memo紙一張一張好小心咁痴番上去...食煙emoji..

不了

所以吃煙.gif係邊張

樓主其實好掛住牙包（d屎）

吃煙.gif?

下關咩事=.=

嘩我演令令

咪啦izone需要你

哇好能可愛

但係每次諗起佢iz*one chu訪問隊友個個唔畀面咁話而家休息緊你行撚開就覺得佢個人有陣柒味

下 有d咁嘅事咩 點解我無印象

估唔到清換畫仲快過我換衫..

換衫咁慢唔會畀啲姐姐催你加錢咩..

柒到

好可愛下

偷揸佢波仔

嘩我anal她